### 说明
* 点击一改多右边的无穷符号可进入高级改键设置界面
* 高级改键仅对英雄有效：仅支持1.22-1.28，勾选此选项后会判断当前选中的是否是英雄，如果不是则改键不会生效
* 优先匹配高级改键规则：勾选此选项后则在用户按下按键后会先判断高级改键是否存在匹配的改键规则，如果有则会触发高级改键里的脚本，否则再依次去匹配技能、背包、一改一、一改多的规则

### 配置
* 点击“添加”会新增一行高级改键数据，如果判断输入的无效则什么也不做
* 先在输入框输入要改的键，点击“添加”后会自动加入到高级改键列表里，默认为启用状态，“按下”列里为刚输入的键，“改为”列则默认是“屏蔽”
* 当选中按下这一列时，在输入框输入要改的键，然后点击追加则会将新输入的键替换到按下这一列里
* 当选中改为这一列时，在输入框输入要改的键，然后点击追加则会将新输入的键追加到改为这一列里
* 追加右边的三角符号点击后(要先选中改为这一列)可选择添加到哪一个的前面
* 删除右边的三角符号点击后(要先选中改为这一列)可选择删除哪一个
* 复制右边的三角符号点击后(要先选中改为这一列)可选择复制哪一个的脚本数据，可用于其它地方进行粘贴
* 上移和下移三角符号点击后(要先选中改为这一列)可选择将哪一个进行移动操作

### 单位
* 获取单位ID  
  如何获取到单位ID（区分大小写）：  
  1. 先在游戏中选中一个要获取的单位  
  2. 点击按钮获取即可，仅支持1.22-1.28版本  
  3. 如果获取物品ID则将物品放到背包  
  4. 单位ID里输入“id1,id2”、名称里输入“name1,name2”即可批量添加
* 获取完单位ID后即可输入单位名称进行添加
* 单位ID可用于高级改键里的单位过滤及其它脚本里的相关操作

### 选项
* 选中“启用”那一列，在上面右键可以有更多的菜单选项
  + 启用所有：启用所有的高级改键脚本
  + 禁用所有：禁用所有的高级改键脚本
  + 删除所有：删除所有的高级改键脚本
  + 复制文字：复制当前行的改键脚本所有文本描述
* 选中“按下”那一列，在上面右键可以有更多的高级改键选项
  + 全局按键交换，适用于键盘哪个键坏掉了，可采用此项将某个键换成另一个键
  + 特定时间执行  
    取消：取消特定时间执行  
    魔兽运行后：每次魔兽启动后就执行  
    建主地图加载后：进入别人的主机或自己创建主机后会去判断执行  
    游戏地图加载中：游戏开始之前的加载地图时判断执行  
    游戏开始后：游戏开始后判断执行  
    魔兽退出后：检测到魔兽关闭后执行
  + 游戏未开始也生效：表示当前改键在游戏未开始也生效，比如如果在高级改键里添加了喊话，如果不勾选此项则在进入主机后是无法正常喊话的
  + 勾选了仅对英雄有效时非英雄也生效：当勾选了方案右边的勾选框后可能会导致此高级改键不生效，此时通过勾选此项来解决
  + 仅非英雄单位才生效：表示当前改键仅非英雄才生效
  + 切换双击判断：表示当前改键的触发条件为双击
  + 循环直至再次按下(加延时防卡死)：当按下键时会一直循环执行脚本，直到再次按下后则停止
  + 循环直至释放按键(加延时防卡死)：当按下键时会一直循环执行脚本，直到弹起按键后则停止
  + 保持功能组合键状态：当按下那一栏为组合键触发时，默认在执行后面的脚本时会清除组合键的按下状态，如果不希望如果则选择此项
  + 复制文字：复制当前选择的文本至剪贴板
* 选中“改为”那一列，在上面右键可以有更多的高级改键选项
  + 输入喊话：可输入文字类喊话

### 限定和排除
* 通用里可按“版本”、“主机地图”、“游戏地图”和“启动参数”进行过滤  
  魔兽版本，如：1.24.4.6387  
  主机地图路径，当进入主机时加载的地图路径，如：Maps\dota.w3x，主机地图路径是可变的，如退出当前主机进入局域网另一个主机  
  游戏地图路径，当加载游戏时的地图路径，如：Maps\dota.w3x，这个不会变，因为已经在读图加载了  
  魔兽启动参数，如"-window" 等启动参数
  如果当前魔兽在运行中，你可以选择相应条件后，输入界面会显示当前的实际参数，可根据实际参数自行调整即可
* 单位里可按按指定单位进行过滤，详见单位的操作说面
* 通备符操作，比如魔兽1.24的版本有ABCDE，如果一个功能在这些版本上都生效，则可配置成“^1.24”，代表只要版本是以“1.24”开头的都有效

### 备注
* 通过设置备注，可以更好的编辑链接到的脚本说明

### 输入框右键菜单
* 键盘
* 延时
* 鼠标
* 脚本
  + 输入条件表达式：输入判断条件，如：“{HP}<300”表示当血量小于300时就会执行当前脚本；支持的表达式：{HP}血量 {MaxHP}满血量 {MP}蓝量 {MaxMP}满蓝量 {UnitID}选中的单位ID {F1}Ctrl+F1记录的英雄ID {GameTime}游戏时长毫秒 {StateCode}界面状态码  
    满足则继续：如果给定的脚本计算结果为true，则继续往下执行，如果是在循环脚本中则表现为不执行后面的脚本但会继续下一次循环  
    满足则退出：如果给定的脚本计算结果为true，则不再往下执行，如果是在循环脚本中则表现为退出当前循环  
    示例：LAlt+F↻ = 2000ms ["{UnitID}"=="{F1}" && {MP}>0 && {MP}<500]⮕ Num7  
    上面的例示是一个玩RPG时的循环脚本，每两秒检测当前英雄是F1对应的英雄(在进入游戏后需要按Ctrl+F1记录F1对应的英雄ID)且血量在0~500范围内就吃药，Num7就是放药的位置
* 模拟
  